有冇人有睇芝加哥烈焰？

睇到我熱血沸騰

我!
Chicago Fire同Chicago Med由頭追到落尾
如果你中意講救護嘅劇 睇Code Black
有幾集眯到想喊 相比大台劇 高汁100倍